「即時1345」［粉嶺搭270A］好多人排隊點算？

粉嶺站已經好多人，之後啲站都會飛
粉嶺站啲人可以行去基新中學搭，我岩岩行左去，上到車，仲有位坐。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

搭車去沙田轉182過海

重叫人過海 你想人行路返粉嶺